{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061171",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "금과골"
    },
    "text": "日曜日の夕方は休みです。 割引価格でランチ特選メニューをお楽しみいただけます。 生オリ・ロス, センオギョプサル, オリ・ジュムルロク, チェユクポクム, キムチチゲ 等 多様な 夕べ メニューが あります。 昼食後は麺、チャーハン、おこげ、茶碗蒸し、ラーメンをデザートに選べます。 また、チキンベクソク、マリネ煮、鮭煮、タコ炒めなどの予約メニューもあります。 テイクアウト注文と団体予約も可能ですので、ご連絡ください。 営業時間は毎日11:00~22:00で、日曜日は11:00~14:30までです。 メニューの価格はランチ特選（大人）が8,000ウォン、ランチ特選（小人）が4,000ウォン、サンオリロスが50,000ウォン、サンオギョプサル200gが15,000ウォン、豚肉のワシが11,000ウォン、豚肉0円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:00で、日曜日は11:00~14:30までです。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選メニューは何がありますか？",
            "answer": "生オリ・ロス, センオギョプサル, オリ・ジュムルロク, チェユクポクム, キムチチゲ 等 多様な 夕べ メニューが あります。"
        },
        {
            "question": "デザートには何を選べますか？",
            "answer": "昼食後は麺、チャーハン、おこげ、茶碗蒸し、ラーメンをデザートに選べます。"
        },
        {
            "question": "予約メニューはありますか？",
            "answer": "チキンベクソク、マリネ煮、鮭煮、タコ炒めなどの予約メニューもあります。"
        },
        {
            "question": "テイクアウト注文や団体予約は可能ですか？",
            "answer": "テイクアウト注文と団体予約も可能ですので、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選（大人）の価格はいくらですか？",
            "answer": "ランチ特選（大人）の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選（小人）の価格はいくらですか？",
            "answer": "ランチ特選（小人）の価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンオリロスの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンオリロスの価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンオギョプサル200gの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンオギョプサル200gの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉のワシの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉のワシの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉0円とは何ですか？",
            "answer": "豚肉0円は特別なサービスで、無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 393
    }
}